尋日陳帆條撚樣去左邊

唔通佢係唯一收到老闆order 話講聲唔返就ok 果班人？

呢條仆街鳩頭帆
垃圾無能又樣衰